10歲男童「只愛女友」TWICE搭肩也不心動 卻因2字被甩了

韓10歲童星金康勳因韓劇《山茶花開時》受到廣大觀眾喜愛，知名典禮《MAMA》更邀請他擔任後台主持人，人氣不容小覷。小大人的他，曾公開有女友，但最近上節目坦言被甩，只因為回了對方「嗯嗯」2字，李尚敏就同情請喝汽水，笑翻所有人。

金康勳大方公開有女友，美貌神似Red Velvet的Irene，但他近期在節目《我家的熊孩子》跟李尚敏表示，因為很多誤會所以和女友分手2次，他解釋問了對方幾點睡，自己準備要睡的時候回了「嗯嗯」2字，然後就被甩了，李尚敏想安慰失戀的金康勳，掏錢請喝汽水，畫面十分搞笑。

金康勳深受不少藝人喜愛，他去年12月擔任《MAMA》後台主持人，TWICE見到他主動搭肩受訪，更詢問康勳是不是ONCE（TWICE粉絲名），他一秒否認，但希望TWICE能喊一下朋友的名字，這樣朋友就會請他吃辣炒年糕，互動十分可愛。

▲金康勳（右）透露被甩了。（圖／M2、SBS Entertainment YouTube）

▲金康勳（中）見到TWICE也不心動，坦承不是粉絲。（圖／M2 YouTube）

成班老閪不了

哭左...

他一秒否認

(ง •_•)ง,加油

Twice班友著到成個阿婆咁 比我都唔睬佢地啦

Twice班老雞同Irene 比（笑）

金康勳大方公開有女友，美貌神似Red Velvet的Irene

梗係睇twice佢地唔上眼

真係著到成隻阿嬸咁
個細路心諗：死開啦成班老雞

鐘意twice的都是智障

儲經驗值,即刻爆曬

原來又MAMA又一年
有冇我啲老婆出席

似IRENE果然閪啲🤣

我「只愛定彩」

除3咪一樣

死𡃁仔當自己邊個呀